世界上真係得深圳稱得上東方威尼斯，香港被邊緣化

地球熱多五度，香港都追唔到

世界级渠務

海黎架

個標題

689：香港有深圳一半就好

立交橋，點解唔叫性交橋屌你老母

超越香港

一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路

浸一半

向世界第一 又邁進一大步， 強國！

東方水都

好多港人 仲上去玩食 過下夜
港豬真係港豬 食既 係元素表 上面充滿工業污染 動物食既野 飲既水 根本無一倖免 好唔好彩食過幾次 啲肉都特別唔同味， 好似老鼠肉咁 梅梅地 ，點煮都無用 食得出
仲有 啲空氣 幅射 唔洗講 吸多兩啖 留多陣都死
你大檸樂 你呢家未知，吸食元素表 係殘留身體好耐積聚，由其 海鮮，大陸啲河汁邊全部工廠 啲海產類生乜自己想像，根本走唔甩 重金屬爆哂錶
幅射破壞既係 dna , 你啲後代好撚大鑊，
都未提上面啲治安 危機四伏 個個打劫唔到你 都諗盡辦法謀你啲錢，
上去玩既 真係 加油 祝你安康

* 同好多朋友 都唔上大陸

諗起細個去洪水橋親戚屋企附近條大坑渠，啲水又係咁又黃又濁 親戚仲成日講鬼故（水鬼搵替死鬼嗰啲）嚇我地班細路

蘇聯式城市規劃係咁架啦

起碼人地會變通，中午就放風假。

689話HK學到SZ一半已經好喇

成班on9仲笑鳩人，人地d 車已經可以水陸兩用 井底之蛙

十成香港地鐵站咁

因為真係香港地鐵上去做顧問

自然方式水利工程

立即親身體驗，6月全城水舞間，動力之都就是深圳。